樹仁year one 想quit 轉asso

讀緊樹仁英文year one
師資又差設備有冇
英文拎四，不過好努力
請問轉asso博八大有冇機？

P.S. 想做老師

樹仁英文都幾出名

出名廢?

過來人

Ching 係樹仁英文quit左？

轉Asso有排你讀
依家BEd 5年
PGDE又難報到爆
冇PGDE個2年又低2個PT

我而家唔知點算好

如果我想asso上8大英文系？

8大英文系想做老師

樹仁/其他sf都可以non jupas報八大，唔一定要asso/hd，唔會因為sf就唔收

樹仁不嬲拖gpa,要等到non jupas過左佢先出

希望你可以行條平穩順利嘅路囉
問下自己D老師嘅意見

PGDE真係好少位
有教席都未必報到PGDE
但同時Asso轉BEd前後你可能要讀7年

教中學同小學又唔同玩法
真係要諗清楚

每個人都有自己嘅命運
如果你真係好適合好鍾意做老師
你可能唔會覺得辛苦嘅

都係個句，英文系你就要同人爭PGDE
JUPAS直入個D人公開試成績比較好
唔知你點評價自己英文能力啦

如果係入HKU CU EDU BEd
就要2+5年
冇咩見高過人Asso可以直入BEd Year 3
因為D人Year 3已經實習

小學pdge係咪都難入？

咁如果我覺得樹仁英文讀唔過
想讀其他U英文系出嚟乞食呢？
Asso會唔會係一個好選擇？
自問英文低唔太差，肯努力

唔識人讀小學PGDE
你自己搵下D教席或者PGDE POST睇下啦

不過真係奉勸你問多D人睇多D先做決定
咁漫長嘅路
唔想你搞完一大輪最後後悔

但如果你真係熱愛教育
咁都希望你可以堅持
唔好小小難就放棄

而家樹仁gpa幾多

英文拎4係咪即係C...C ja wo...

係D

5** = A = 7 = 5
5* = A/B = 6 = 5/4
5 = B = 5 = 4
4 = C/D = 4 = 3/2
3 = D/E = 3 = 2/1
2 = E/F = 2 = 1/0

3

得3應該好難tran u
之前有fd係鯨魚3.5先走到

讀英文仲可以做咩

我想知讀asso英文升大學難唔難？

如果我唔係想做老師，只係想第時出嚟做野個名好聽啲啲

樹仁year one係直情過曬non jupas先出gpa, 一定trans 唔到

你ielts幾多

做老師起碼要兩粒星

建議你考埋ielts

10個有9個都為錢啦，我讀官校真係見好多。有時做學生都讀到灰，講句今堂自修就搞掂。咁當然唔係全部老師係咁，都遇過幾個好老師，不過真係唔多。

人工又唔係高
有乜好爭

只可以中大港大

老實講
你太高估自己
Dse得4 入樹仁gpa得3
就算佢唔遲出gpa你都trans唔到
如果你係想入asso上八大 你有信心攞到3.6以上？
講緊啲人仲叻過樹仁兩倍(其實樹仁入面好多人都係asso攞3.1-3.2入去)
不過你係有決心既 皇天不負有心人
利申讀過asso同樹仁

舊果批都仲佔好大比例呀。
我自己就無打算做老師啦。不過做老師真係要好大熱誠先可以教好d學生。我讀中學果時係d唔讀書既學生，不過咁啱遇到個好有heart既英文老師，日日都比佢chur我溫書做功課，真係叫比佢救返。對住d有熱誠既老師，對學生學野真係好有幫助。

Ching 介唔介意講下year幾讀緊咩？

其實真係咁難perm？

咁小弟想問大家，如果讀到master係咪都洗唔到底？

文科
老過你

有冇後悔？

Master有啲俾錢就得
你淨係想做老師？定其實你冇乜方向

Ielts 咩分

Bed要讀五年，不如讀碩士洗底算

冇乜方向，又唔知自己努力讀唔讀到
覺得自己廢

我唔知你目前係咩心情
但見到你個POST我想講個現實比你聽
並唔關於任何課程, 而係關於你自身
以下既說話可能會好難聽, 受唔到可以唔睇...

最後最後一句, 祝你學業進步, 自己揀得岩一條路

未考不過有意

冇
我背景好複雜
得到既野都係好努力爭取返黎
同埋我都仲努力緊向上爬 呢到唔係我既終點
所以如果你真係有決心 我支持你去試
不過我講現實你聽 asso好多叻人 3.6以上先叫有得揀
Btw其實樹仁既職員老師都好有心

用ielts個分彌補dse得4其實得唔得？
始終ielts易考咁多，又成日有得考

補完之後呢？

我諗你可能一路由中學讀上黎
其實一直只係考慮分數 學校既level呢啲
其實你係要諗你未來想點行
而唔係純粹覺得自己企既位唔夠好 要搵方法去第二度
Btw其實樹仁出成績唔係遲到咁 sem1出左你可以報non-j某些u既 regular round 當然依家係報唔到 你諗下考慮y2報其他u y3讀起 但gpa 3就冇嫁啦

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

可以y2報其他 y3讀起？另如？

咪好似asso咁
讀完y2去大學讀y3
但你一樣要同asso爭

建議你唔好係連登問 自己搵下資料仲實際

搵過，問過一啲讀過既人，但係都唔知點揀

英文唔係教書既話都係乞食科 英文asso我唔知要幾多分先上到岸 我自己以前就讀社科asso既 基本上gpa 3.2以上就可以上返8大 應該點都好過樹仁 升到上去大學 成績又唔錯可以試下報英文既pgde 但競爭都好大 讀英文major點都會有優勢 可能係200個人爭十幾個位 實質數據你自己搵 比你參考下

平時都有睇開書既

不了
轉咗實上三大？
除咗3大之外我覺得都差唔遠加唔抵
特別我估你都唔係咩專科
快快手讀9埋佢出黎做幾年
你就睇好開嫁啦

樹仁都gpa3就收皮啦

報左了

英文4有資格做老師

無pgde係易入既

識人英文4入左教大英文

唔好搞啦asso
升唔升到U純睇隊友+運氣㗎，小心俾人雷